Ik heb inderdaad aanzienlijk is opgedaan, en wanneer, na bijna twee dagen' reis, Ik zag mijn vijand tegen niet meer dan een mijl ver, mijn hart begrensd in mij.
Maar nu, als ik leek bijna binnen handbereik van mijn vijand, mijn verwachtingen waren plots doven en verloor ik alle sporen van hem volkomen dan ik ooit had gedaan.
Een zee was gehoord; het gebulder van de vooruitgang, zoals de wateren gerold en aspotmeter onder me, werd elk moment meer onheilspellende en geweldig.
Ik drukte op, maar tevergeefs.
De wind kwam; de zee gebaard; en, zoals met het machtige schokken van een aardbeving, split en gebarsten door een enorme en overweldigend geluid.
